如果有個bb仔岩岩出世 d人係咁玩佢條何b仔 咁算唔算非禮緊佢？？

可唔可以告尻個班人

#metoo

可以

點好意思玩

55

算 衰埋11

算

咁要睇下你買牛定熊

食藥啦麵麵

算啦

你想玩我個條？

男人無metoo

#11會唔會俾人ban

各取所需姐

#11

個b仔出世都係非禮緊佢啊媽

18年後metoo 佢
父母有留證據既話

唔好燈到佢何b仔都冇埋

出盡力彈尻佢條何b仔囉

大dodo細個比人玩大diudiu?

玩自己嗰條算啦，咪差唔多大

唔好戀童...講買熊定牛重要d

HI JOE

就係咁

#31

我立即屌你老母

告 要拍低罪證
不過拍片條友告埋製作及管有兒童色情物品

bam

其實算 你拍低有機會犯埋製作兒童色情

今次睇唔透 應該買升定跌定燈緊拜登

玩金針茹？

你突然諗起細個俾人玩過黎？
而家終於要報仇？

想玩麵麵你個條

衰十一
有咩留番同個官講

#31一路好走

come on

麵麵做乜睇唔開

B = Biden

睇下係邊個bb仔黎
個bb仔係麵麵你嘅話就唔算
你係神唔係人
唔存在非禮你嘅法律

仆街 瀨左野

喂，靠你搵食㗎
牛定熊呀

算 不過佢唔會告你

算

你諗番 bb 女畀人搞
係會被告

咁就唔係非禮係傷人啦

我係超市見到D麵麵放左係角落仲要細細包賣4蚊

你以為你就唔洗bam?

再見啦麵仔

拉得except你係敗登

麵麵聽日買牛定熊

個bb成世冇得屌女真慘

有冇人記得廿幾年前 TVB 去訪問一個大頭怪嬰，條女篤咗佢條細 J 一下話好得意

再見了

你估你唔洗？

買哂佢黎食啦

is

一句講哂牛定熊

咁都記得

應該含先計

將個膠套戴落何b 仔 做愛就最實惠

亂倫

打左碼 唔計

麵麵經驗之談？
係你細個試過俾人玩何b仔
定你依家玩你個姪條何b仔

想挽挽

你想玩人何b仔定人地玩你

自願點叫非禮

樓主pin this

好貴
買左4包

做乜9
玩乜9人哋條何B

BB 俾唔俾到consent ? 玩乜9

利申：我係個B老竇會打撚柒條友。

admin 唔好ban 麵仔，我地靠佢開飯

咁細個就要出黎做 你冇陰公呀你

我問定將來保護佢

你以為你唔使

面面聽日有咩操作

終於見到佢死，希望下一個到慘過返印度

呀麵

我就話抵死姐 另一位清又得罪你d咩

做乜喊呀dd 我帶你去睇金魚好冇

Ban

好多人要ban

邊個敢BAM你

cls

Can

麵仔 支持你追討返賠償

我出世個時我老母帶左我去村口 路過得閒既都過黎彈尻我

好多人夠話要玩麵麵大dodo啦又唔見你話性騷擾

幫手搓大轆jer咋
大個多謝都來唔切

Bam

玩何b仔=得意
摸胞魚=坐七年監

媽咪麵玩左？

個b既表情

you too

Please show me（麵）何b仔

樓上quote圖班友

麵麵做咩玩人地jerjer

笑到成車人都聽到

應該等大個啲先玩

兒童色情，Fbi

點解唔算
如果係bb女
係咪可以玩佢個西？

china joe

有冇人解讀到大dodo想暗示聽日升定跌?

你會唔會燈撚到人地個仔條何b仔無左

麵麵覺得鹹濕佬贏定痴線佬贏？

咁阿媽非禮緊佢
連登仔最鐘意講 出世唔係自願

B for bear
買熊呀

好難講

其實唔難 你肯估就得㗎啦！

呢齣係咩 諗唔起

喜劇之王

點解星爺冇被人告？

這個小孩一定長大成材 非池中物也

有無打飛機先？

佢比星爺彈過
會唔會拎黎同人打飛機

原來係大dodo嘅童年陰影

cp

bull 呢

法律問題最好請教資深大律師

一路好走

bb仔既何b仔 = 細 ， 買細=買熊

見過朋友幫自己出世2個月個仔含

係咪暗示新股俾人操控炒上炒落玩鳩散戶

估唔到星爺係啲咁既人